因應事態發展 請各位留日港人考慮集體飛返香港

社畜想訂機票即走。

有冇香港人一齊

push 推

on99

唔好返黎
留日幫推上國際